大食女木下 點解食極唔識肥？

佢個肚入面究竟養左幾多條蟲？

呢排睇佢好似好殘
又好似好瘦
擔心佢健康

開始唔想睇
突然覺得佢好撚浪費食物

好似有提過都係會肥，要keep住做運動

食落肚都浪費你平時咪重浪費！？

同埋佢覺得難食都會食曬
邊到浪費

真係殘左好多

佢篤屎咪好大堆

未消化就痾
其實好曬
應該痾比非洲d小朋友

日日食咁多劣食

實有扣喉

我都有陰謀論過 快播有剪接唔會覺
睇小林尊都會有飽滯減慢既時候
而木下無論食咩都唔會有呢個情況
所以確實懷疑

又黎 佢日日出一條片 你keep住日日扣喉比我睇下

咁你keep住日日食咁多但唔肥俾我睇下

我最喜歡睇佢食好多隻蛋加飯同埋一次過食好多公仔麵。

佢食正常人份量會唔會餓死

我都鐘意睇佢食麵 次次都睇到好肚餓

無消化吸收

雖然唔肥 但好傷身
木下bb

佢youtube有live直播食野架

其實d片有冇出古怪，見到份量真唔相信佢食得晒

食極唔肥一定大有人在 同埋佢食咁多 根本吸引唔哂D營養
利申:食極唔肥

佢有段講佢身體檢查結果既片有講過下

真係瘦左好

無 佢食野係無飽既感覺